個政府係咪on 撚柒9，幫我地起個神級rb 擋水炮車同銳武

屌你老尾弱智到個石躉封橋，我搭條梯就過到，仲幫我擋埋水炮車唔會入到黎，真係多謝晒

Yes

本來覺得水砲真推守唔倒
而家得了

水炮車 銳武VS石躉

呢個政府係真心弱智，唔係扮，依加水炮車同銳武都唔會入到黎清場，你慢慢派卒仔推啦

幫我地起埋城牆

理解不能

兩條梯就解決

投hk protest yes, 投no bts

暴大手足係咪可以返去？

喂屌
你哋咁架
其他大路未有依d
叫個on9政府順便封各大海底隧道

你做乜要叻唔切講返比佢聽?
你想向佢證明你好叻你好醒咩?
作戰邊有咁老襯,將自己所掌握嘅嘢,己方嘅意圖..........全部攤開晒架?

On9 幫狗由頭到尾好明顯無話想攻入去啦

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你呢個星期係咪訓撚左

用下腦啦 班狗想攻的話真係攻唔入？
佢係條橋射啲tg等拖撚住你班傻閪咋

成個運動就係衰你呢啲唔撚用腦 被人帶住黎諗嘢

唉！班黑衣人再夠膽入去先講啦！咪又係9縮散曬！好L失望

有理據就講出黎啦係到吠把撚咩

黨鐵有個臥低站務員，專影大頭交畀黑警（P牌每日袛可出一次，幫助推po）

d石放係橋既咩位置？

個政府咁撚on9 你洗同佢擔心咩

其實有無方法將石牆推去橋另一邊
學埃及人咁搬運石頭
咁樣做有三個好處
第一 將木牆升級至石牆 裝甲水炮要硬攻難
第二 牆後成為安全區 少量人朝早幫手封鐵封路就夠
第三 幾好既媒體素材 唔單只係勇武抗爭 仲係食腦抗爭

當然呢個行動要暴大仔去組織 如果要人幫手作為一個街外人好願意幫

利申 當年唔夠分入暴大

一定係咁啦，係條橋射1000發tg 射足4個鐘一定係想拖時間唔係想攻入去，你個腦真係忽忽地

agger,仲傳咩數據中心，停電殺晒手足

條橋重到斷啦...

On9 唔係拖時間 係拖住你班傻閪「前線」手足

而家要諗既反而係點樣加固，建築撚又要出動

Push

如果攻入去會唔會係攻得一條橋得一條路

得啦得啦你返去摺被啦on99 咁，以為你講到d 咩理論出黎成碌柒咁

行車既橋點會咁易斷

咪咁撚反智啦 認清下個形勢局勢先啦
攻攻攻 打機打上腦咩屌你老母

之前強攻衰左，國際引起好大迴響，所以佢地唔敢再攻，先至要用分化戰術。

靜靜地贏

究竟你係做乜撚野，個post 明明係笑尻個政府on9 你自己可以無限ff 攻攻攻，你不如返去自己老母個臭閪入面執返個腦先再上網好冇

唔好玩啦，水炮一射
成舊巨石飛埋黎會死人家

條友個名都寫埋三毛

話人on9 起rb
將個劣勢形容做優勢 害撚死啲兄弟

曲到

班政府膠層根本冇撚腦

辛苦搬果個

d石係防止你地搞到公眾ja
你地咪留守係大學入面慢慢嘔臭

加個咁堅固防線

係鬼

想拆橋就真

佢有留條路俾人行架
梯都唔使用

死全家唔該

Problem solved

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 藥房
入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食得健康
我唔理你食生果定健康產品
食左先 我要地長命贏共匪

唔明可以問我 教大家

My TG

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

唔通為左出老解封殺所有路？

靜靜地

Be humble

咪on9 啦
佢後邊放幾個防暴

你點過去?
過左去你點夠快走返黎?

佢係唔俾你過去吐露港上面

已經無諗過入中大啦

但而家有狗係入面啦
邊會仲咁易入

我諗佢哋無諗過入返中大打

佢會唔會就係想你守中大變陣地戰？跟住其他入口攻？

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

投石車全面進場

文宣推

會燒死

你笑黑警弱智既同時 有無諗過黑警都可以係rb後面用梯set高平台+催眠彈放題 ，隔離再擺架車炮車standby 一有人用火魔就水平角射水炮 呢招根本無解。黑警rb既用法係以制高點配合較少警力就可以保到吐露港公道，中大係就係有山做高點 但火魔根本掉唔到咁遠

咪咁揚呀

返你老母

其實窩藏左林奠係入邊

搵人上去用石屎封實d石，費時政府後悔上泥拎番

今日柏林圍牆再次升起

我認同你

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

靜靜地贏唔得既

佢係咪講返cu

班友不嬲冇腦諗野

但真係唔好再陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

條橋負重唔到
一num手足就真係可以死撚哂

仲可以安心休息，有咩事都仲有時間準備

見你哋記得咁辛苦，又話嘥磚又喺度嘈，幫下你哋

無錯，係好重嘅傳說級rb
但加埋一大班人嘅重量小心冧橋
我最怕佢係想橋上面嘅人一齊冧

小心便衣，有實彈，be water
可能 popo 冇阻人，意圖民意逆轉，
唔好加碼，裝修、雞尾酒、九叔

埃及人

用梯咪過度

同意呢位手足靜啦

靜靜地贏………

喂呀你咁大聲陣間佢地搬番走點算呀

佢真係要攻入去就兵分四路
我哋點都唔會守到
唔好咁天真

學生唔使翻入去

等黑衣人做就得

咁撚大間暴大比我地玩蒼魔燈

唔好以為政府蠢
佢就係想你延續陣地戰不再be water
先送城牆俾你

計我話就城牆照收
繼續如水燒佢囉柚

靜靜地贏please

其實係咪啲手足叫人整㗎？

點呀乞月餅食既垃圾 連月餅都冇錢買
到底個人要去到幾廢先會乞月餅

又話放棄支持運動 走啦 冇人留你呀
記住番你最愛既香土

靜靜地贏唔得嘅。。

想知條橋可以放到幾多舊唔冧

二號橋爭奪戰

其實起個斜台或者梯 照上到去掟野

低調

個名都講左比我地知係三毛

送城牆

理大要人

冧就係政府block吐露

石躉個種重唔係人力可以搞掂

計謀之始，係要比敵人知道你嘅下一步

邊境城牆

班友以為自己有幾支火樽仔就真係守得住人哋真槍實彈

陰謀
佢就係想你守

正經事又唔撚做 成撚日係到FF 咩守城好似好撚浪漫

小心有鬼偷走條梯，到時全部困晒係入邊

poly要人

留十幾條士俾梯就得

硬係覺得事有qk 但係用極陰謀論方法去諗都諗5明

我覺得政府係特登再引我地打陣地戰啵
唔好當佢地on9先